超級英雄入面係唔係蜘蛛俠最慘

又窮
阿叔死
女友又死
上司又差
悲慘人生

係

計能力都係數一數二廢

蜘蛛俠窮?睇撚多次先啦

射撚死你.jpg

而家好似做左老闆，仲同tony打對台

唔係又破咗產變返窮撚咩

唔係變咗灰咩

Logan慘啲

用自己個女 同老婆感情換取世上唯一既親人條命